Tsla高追苦主區

開定先

1667

連登有愛

仲未番家鄉

幾高先叫高j

我都唔知乜撚野叫高= = 下星期上2000 月底上2500

買左100張0828 2000call
約埋agent月尾等睇樓

介唔介意講幾錢入
現價一百張都要150k usd

等緊佢拆股

大獲，成街都自信滿滿

1750入左到而家都未返到家鄉

下星期番家鄉

已經安排下星期上國際太空站接返你

琴晚都冇乜力

又嚟

當日900蚊都有人咁講過

出面咁撚高漲 一定要開呢個post balance下架

1720 比人斬咗倉好耐

Tsla 死硬
有得走好走了

原來TSLA有高J

星期一2000不保了

買咗幾多層樓？